[
    {
        "id": 107,
        "question": "Yaş, meslek, toplumsal durum vb. bakımından birbirine eşit olanlardan her biri",
        "letter": "A",
        "answer": "akran"
    },
    {
        "id": 135,
        "question": "Yapılan bir hizmete ödenen ücretten ayrı olarak fazladan verilen para",
        "letter": "B",
        "answer": "bahşiş"
    },
    {
        "id": 1888,
        "question": "MECAZEN, “GELİŞTİRİLEBİLİR YETENEK, İYİ YETENEK” ANLAMLARINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "C",
        "answer": "Cevher, Cevherli"
    },
    {
        "id": 1859,
        "question": "AYAKLA ÇİĞNENDİĞİNDE YA DA DUVARA SÜRTÜLDÜĞÜNDE PATLAYAN EĞLENCE FİŞEĞİ",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çatapat"
    },
    {
        "id": 191,
        "question": "Herhangi bir olayın birden fazla tekrarlanması",
        "letter": "D",
        "answer": "döngü, devir"
    },
    {
        "id": 213,
        "question": "Bir şeyin özünü oluşturan ana öge, temel, gerçek",
        "letter": "E",
        "answer": "esas"
    },
    {
        "id": 223,
        "question": "Barut vb. patlayıcı maddeleri ateşlemek için kullanılan kapsül",
        "letter": "F",
        "answer": "fünye"
    },
    {
        "id": 232,
        "question": "Resmi bir törenden sonra yapılan büyük ve gösterişli şölen",
        "letter": "G",
        "answer": "gala"
    },
    {
        "id": 244,
        "question": "Hoşa giden duygulanma, hoşlanma, zevk",
        "letter": "H",
        "answer": "haz"
    },
    {
        "id": 600,
        "question": "Bir yeri ele geçirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşgal, işgal etme, işgal etmek"
    },
    {
        "id": 1288,
        "question": "Mukayese etmek, karşılaştırmak",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıyaslamak, kıyaslama, kıyas yapma, kıyas yapmak"
    },
    {
        "id": 1958,
        "question": "Teniste topa arkadan öne ve yukarıdan aşağıya doğru vurma",
        "letter": "L",
        "answer": "Lift"
    },
    {
        "id": 310,
        "question": "Bir emek karşılığında aylık, haftalık gibi verilen ödenek",
        "letter": "M",
        "answer": "maaş"
    },
    {
        "id": 334,
        "question": "Korkak, alçak, mert olmayan",
        "letter": "N",
        "answer": "namert"
    },
    {
        "id": 761,
        "question": "Canlıyı oluşturan organlar bütünü",
        "letter": "O",
        "answer": "Organizma"
    },
    {
        "id": 359,
        "question": "Bir kimseye yapması veya yapmaması gereken şeyler için söylenen söz, nasihat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öğüt"
    },
    {
        "id": 378,
        "question": "Kumsal deniz kıyısı",
        "letter": "P",
        "answer": "plaj"
    },
    {
        "id": 1641,
        "question": "Eski yapıları onarma",
        "letter": "R",
        "answer": "Restore, restorasyon, restore etme, restore etmek"
    },
    {
        "id": 81,
        "question": "Çatal biçiminde, taş atmaya yarayan ilkel alet",
        "letter": "S",
        "answer": "sapan"
    },
    {
        "id": 766,
        "question": "Haşlanmış gıdayı hızlıca buz ile soğutmak",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şoklama, Şoklamak, Şoklama işlemi"
    },
    {
        "id": 1755,
        "question": "Kariyerinde seviye atlamak",
        "letter": "T",
        "answer": "Terfi, Terfi etme, Terfi etmek"
    },
    {
        "id": 1132,
        "question": "Şalvarı bele bağlamak veya torba, kese vb. şeylerin ağzını büzmek için bunlara geçirilen bağ",
        "letter": "U",
        "answer": "uçkur"
    },
    {
        "id": 1133,
        "question": "Çoğunlukla ayın neden olduğu, yerin dönme ekseninin yaptığı koni hareketindeki dönemsel salınım, nütasyon",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üğrüm"
    },
    {
        "id": 890,
        "question": "Giysilerde omuzların dik durması için konulan parça",
        "letter": "V",
        "answer": "Vatka"
    },
    {
        "id": 1719,
        "question": "Öğrencilerin topluca kaldıkları geçici ikametgah ",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yurt"
    },
    {
        "id": 850,
        "question": "Dermansızlık, Zayıf nokta",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zafiyet, zafıyet"
    }
]